邊套先唔係莎士比亞嘅四大悲劇之一?

李爾王奧賽羅哈姆雷特羅密歐與茱麗葉

8000大元

又回帶
八千大元

比啲掌聲

B 堅尼米拿

樓主你個名點讀？

King Lear

堅尼米拿

我讀英國文學

拍定手先